欣宜透視裙露高叉緊身衣 現大腿玫瑰紋身

【星島日報報道】鄭欣宜、陳嘉桓(Rose)、冼國林、 朱慧敏、馬德鐘夫婦、麥長青等出席仁濟醫院「海外學生仁濟夜2017」慈善餐舞會，欣宜身穿透視裙透現內里高叉緊身衣，並發現她左邊大腿多了一個玫瑰紋身。欣宜表示紋了好幾年，當年與曲奇店拍檔打賭若賺取某金額就去紋身，竟然真的達到該生意額，她紋了店舖曲奇味道「XO Rose」，是身上最大幅的一個紋身，但好友只在手上紋了一個哈哈笑，笑言被好友騙了。

欣宜表示身上共有五個紋身，其他紋身大家永遠也看不到。有否愛的紋身?她說沒有，自認好穩陣，不會紋男友名字，因為紋身是一世的，除非結婚才考慮紋對方名，但也要先看另一半是否願意紋她的名字。會否紋子女名字?她說會，或可能是生日日期。欣宜指身上每個紋身都有特別意義，其中一個水仙花圖案是為紀念湊大她的外婆而紋，因公公叫婆婆做「水仙」。

金妹牌火腿q嘜認證？

豬仔印